點解選舉要就兩會？日日都有人唔得閒嫁啦

你啲票係票？我地d票唔係票？